[IOS/AN]Gundam Breaker Mobile 高達破壞者[4]-係咁抽重覆係咩玩法

官方影片介紹﹕

遊戲資料﹕

Nicolas_Pepe
抽野暫時最高得四星 無五星!!!!

現時進行中活動及抽蛋池

精選一D巴打整既高達

加好友

ANBRQ1KPK

1001 轉新post了

可以 不過要睇growth
暫時抽嘅4星先有三舊growth max stat係最高
其他最多得兩舊 max stat差一節

Exia 完左會落返標準
所以無愛既話，等下部唔會放落標準既限定機
例如 Nu 呢種先叫限定

可以上 但能力會同抽返黎既4星 有一段距離

頭先係街...
同埋我唔知有新POOL
有咩新POOL

可能唔記得寫呢

公告有寫

恆常pickup

寫得好清楚
話下次復刻先出返黎
但exia就下次落架去標準
但都正常
無論G Gen GVG exia 最多咪 2000機同A機
NU係3000機

嘩屌咁快出00....

仲係未中nu腳
知道左限定之後更加想中
我差隻腳咋

咁不如抽馬沙仲好

nu個坑超大 又可以出hws parts 又可以出雙翼版

未出00啦係exia姐
00應該會當限定出

第一代機姐

仲有hi Nu 呢

上面有巴打追左4千幾蚊都唔中,你諗你
讀心起上黎真係好仆街,用神盾腳其實仲型

Hi-Nu hws

hi nu真係仆得街
我覺得hi nu係數一數二型又靚既

仲有 劇場版 00

好淫...

到時再算呢d
短期內唔會出
Z 同 ZZ都未出
但隻game 點解比人變形
神盾同wing 無得變形好似差咁d野
起碼齊裝有得自爆都好呀

hi-nu 有排啦 到佢出rg版hi-nu就差唔多 呢d大絕野水到好多人課金追
一個pool出一隻熱門野搭一件豬頭骨都追死你

真 應該齊裝有變型機構

其實都唔洗咁可惜,d限定實一部吸引過一部,部部都追食麵包都唔掂，bandai

駕駛員 同 機 分開出 巳經得

剛先再30抽 見抽到隻腳起紅燈
第一下個人好激動 之後心諗唔l 會中其他腳掛
個人灰哂機
點l知就真係中左 神盾腳
巴打你係咪讀左我個ac

你部部都岩就話姐

其實起紅燈果個 好似fake?
次次起個頭紅燈 但出隻手比我

我下部等自由 正義
儲石
目標 自由正義

係,重覆出堆唔勁既武器先慘

駕駛員 追唔追埋
實分開出

我基本上係j
Nu 同 w0c 系
其他最多睇戰力
Btw卡碧尼系列 我或者會落坑

uc死忠表示好多部都中死穴 z 獨角 v2 nu 仲有駕駛員pool 12妹 馬沙 奶油

仲要無得解體

追啦 對seed 有回憶
呢排又重睇返seed
睇到岩岩 閃電衝埋去自殺果集

未試過parts a紅 最後出pats b

所以今次想抽馬沙多過exia

獨角獸枝炮 一定要追
係我過往經驗呢枝炮 無論 套野 同game 都好撚屈
一炮射爆部大型MA

聽日巳經有馬沙

Wing zero

其實聽日除左新pool,有無開新關
d關打晒想抽都無石抽

仲有活動

剎那 都可以出三個出黎
馬沙 古華 馬反又三個
追人都死 件未計

剎那 得一個 點三個
個樣都無變過

r痕技

後生剎那
成年剎那
白頭剎那

...
招就得3格 咪理住佢係咪型 Nu係限定
我之後就冇聲出 靜靜咁比笨大用nu 腳係咁中出
我之到我抽唔到 因為我d 卡數爆到荷包乾哂

但唔會咁出

等復刻再抽過

5年前 5年後 變革者mode
要睇佢點搞唔同mode 好似shit果d咁可以爆seed既 g果d可以super mode咁 夠仆街可以每個mode斬開出一部/一個人

即係有冇課到

要跟人黎先有個個mode 有件都開唔到技
咁真係仆曬街

一定會寶少都最少會出埋馬反啦

Sr ssr ur fr
一個grade 都可以出幾款
點解唔會出唔同造型
我都幾肯定（以Amuro 為例）
之後一定有78寶（現）、宇宙寶、最終決戰仕樣寶、 87寶、93寶，仲有93綠寶

不如 同一個人物 每個職業 出一個

而家馬沙同寶少都係0079樣 最少有馬反同z版
再仆街d可以出太空衣版同平民衫版/軍服版
其他高達手遊基本上都係咁 line果隻或者另一隻super royal gundam都係

脈衝 又可以 咁玩

當年ggen fr 以我棄game 為止
阿寶 淨係計sr(相對於宜家4星) 兩隻手都算唔哂 隨時四足都未必得

exactly what i said

fr個f係stand for咩

唔好咁啦,如果真係咁我棄game啦

一個職 一個人物 總有一個岩你

有強迫症一定搞唔惦
00 唔會用五年前剎那
00q 一定要白頭開花

結局先變白頭姐

加好友
A4DNJNF6H

fucking rare

馬莎會係射/格機師?

行動力3倍

打曬主線，打緊自由，冇活動都幾悶。

對住首頁打飛機

喱個GAME 有時間的人就係無限重刷
冇時間的人就係無限課金
30LV之後無大量石送根本無野可以做

跟住過多陣就大把人棄game

如果佢d活動無咩plan係送石既話真係棄得 無限等新機就刷首抽唔係辦法

出多n章主線就差唔多
而家6章打2-3個鐘就爆

有冇D123星機有特別技/特性值得升4星做支援機?
玩左4個AC都冇一個主機齊紫 莫講話一套有愛最好果個都係差3件紫
係咁重複位 真係好哪灰

係掛兩三個鐘

新驚推幾日都係啱啱開第三個po就知咩事

有堆機可以debuff

回血身

當年dragonball legend 都要棄幾個月先多野玩

依隻感覺同legend差唔多

SR

UR

FR

SFR

其實好多手遊都係柒一輪先搵到個方向經營 總之唔課俾佢就由佢 唔會蝕

應該係Frontier Rare

佢一定要開放pvp / pve 無限體力
協力boss 戰打裝parts

只要一開boss 協力
好多機都要由頭開始砌
Eg. Support 尊用機

日本驚協力應該係主流黎既 佢又細分左咁多職業

呢隻撚屌game

協力打裝而家主流

唔恊力打裝，自己打裝都正。

打1星裝

藍鉗drop rate低撚到

巴巴托斯trans-am

打35體都係跌白鉗

太陽爐係背包定係身體?定身同背包合一?

係咪型先

似身

其實隻game會唔會有PVE?可以同朋友玩

應該背掛 太陽爐

打左5,6場淨係見到兩隻綠

breaker3係背

新Po lm一身蟻
35 lv AG3W7N60U

故事隻G-self 難打到

btw, id: AF5HGDU8F

屌你老母突9件nu 3件咁合到得番1件都唔中隻腳 嬲到掉手機

活動 換 Rising gundam 3 星

應該係背黎

身包埋背

屌得7件4星重要冇重覆係咪可以重玩

有重覆

出隻Exia都想課
出埋00Q真係賣樓課金

ADWSF5X47

求加

終於搞掂

GN-X 背包只係太陽爐，斷估係一件

最後一擊秒佢老母

我半血都未打到

唔齊1套紫就要重刷啦 30LV打後冇石送真係唔洗指意可以再抽到

升機啦 AUTO都過到

課左金落去
諗緊刷唔刷

唔齊一套紫 就要重刷

課金推哂主線都得7件？
淘寶200 20抽都有7件

咁係我黑
課左108+58未推晒主線
而家廿幾lv

推主線你升下零件lv就過到啦 係六章last boos 先有d難度

160蚊就重刷啦佢地課過千先有1套
我覺得而加未出協力/PVP 根本你練好部機都無野玩
咪刷住先,等佢出新MODE先決定課唔課 刷到有6-7件再課都冇咁肉赤
60抽可以得2-3件裝 仲要唔一定岩用

軍服馬沙都未出

屌佢老母 課2pack想留黎聽日抽 點知都係忍唔到 狂抽nu隻腳 抽撚哂都冇 好彩最後解左9件野先出腳 仆街笨大

ID:右上，求加

其實你地講既幾多packs 即係幾多抽

應該係618果個

好多位,隨便加
A3F0QT0B8

1pack=9800羊

最近D YEN價黎講真係港版個價好課D

咁樣得唔得

想問依隻game洗唔洗刷首抽㗎

有冇話EXIA 個Pool 聽日幾點出

早上11點

差nu個盾 追唔追 定用神盾

首抽無6件 無勁EX都唔會話得
依度好多人刷到主線抽爛哂都重刷

我自己覺得除左開局以外 去到20LV果次10連都無1-2件勁4武 +3件同套裝以上都要刷過

個抽蛋系統根本係迫死無課

抽啊寶就十抽中 nu隻腳就4packs

讀心驚

差個盾

唔得，只有一個紫有技

一個3%中 一個0.33%中
合理

一招靚技都無

1 pack 618?

d白件 你地食當強化 定賣錢?

好似係

賣
強化用返素材

你抽中已經好好我4pack仲係未中腳

解體

絕對支持

A5E9A45V2 加好友

巴巴+神盾真係好型
不過已經搞到好唔似高達

求加好友 AMNX3ZR3Q
差一把劍仔 浮游炮同駕駛員
仲衝唔衝浮游好？
想問抽唔抽駕駛員好 ？無保證好似唔抵

換個nu頭改返d色就似返高達

抽啦 有隻4星pilot差好遠

btw 把劍係自己買料升？

但係阿寶有成5%

轉左台譯
舒服哂

係呀 唔好升呀 癈劍黎架

唔算廢嘅 成長都有兩格
但係同三格嗰啲無得比

升做三星頂住先 我見人地3 4萬戰力係因為個駕駛員？
Defender 幾好用 慣左

我差隻Nu腳
集氣++

中+++++

你把劍同pilot拖低左戰力
4萬啲嗰啲係食重複件升技

中呀

加油++

滿心歡喜以為中nu火箭炮
點知係元祖

仆街,咁我等你post繼續承碼算

聽日開活動 無人刷架喇
刷活動

Nu齊件有冇貼紙？

扯哂旗

聽日係咩活動?

點睇7packs 唔中頭

CLS5千錢

課長

頭我覺得相對易中
我都唔明你個case
我n個ac出最小腳 其次係劍 之後先係頭 背 身/手

真課金勇者王

完全見到你對Ni gundam 既愛

我係10000石 3個 nu 頭

得對神盾手係4星
其他都係2 3星 起唔起到手？

三隻神盾腳三把神盾槍比隻巴巴手我啦

等聽日先開波刷exia

3紫技 或 4紫兩技 可起手

可起手嗎？

但我白裝賣完無幣??

得錢
兩星or above 先有幣

咁好嘅

起得？

兩技姐係EX skill? 我新手唔識

唔計解體個三次 應該夠整多部冇頭nv

隻game 前沖格槍側滑再格格
手動好爽

呢個得

起碼都刷把槍先開啦下話咁都話得

朗神

吊 我個帳有好多把鐳射槍 點撚好 超過10把

小隊cost係咩黎 話我超過咗

有冇人賣左綠裝？

零件等級限制 隨AC LV升高既增加小隊cost

你d妝太厚。叫你落妝

一車車咁賣
賣完有10抽。唔係唔賣呀

5件仲唔起行,

你估個個都係你咩

5件又唔係全部夾 開黎做咩 刷個首抽又唔係耐

希望聽日pvp係手動對戰

首抽
仲有兩件4星 1個神盾頭 一個滑空炮
但想刷v gun 個浮游炮

講左係打AI

話明pve

手動打ai

唔好亂fake人啦 唔係紫多就好
要有勁技/特性配合到加成先有用 否則只係雜裝
最大路玩遠攻就元祖高達槍配nu頭身
近戰就巴巴鎚+手
遠視d就刷機師+武開局 因為機率最低 身體部位件數多易中d 就算重複都可以比支援機用 機師得寶朗兩個勁

係紫多就好
你咪亂fake 人
最好全套紫EX 機師都紫 先開

樓上個兩個

全套紫+全套配合到先起手

首抽指引：
要刷嘅話建議最少刷到一件有威力A ex技嘅件先好開局
頭：-
身：-
手：神盾手（威力A+全員回血+加防 神技）
腳：-
背包：-
近武：錘仔(A加防)>標槍(A-)
遠武：rx78槍（威力A+全員回血+加射攻 神技）
歡迎補充

其實首抽果20野 抽到rx78支槍/牙朗就可以開局啦 你前面刷到20抽8件紫後面抽唔到都係無用

大家係咪誤會咗呀
隻game係玩刷首抽架喎
一路都開緊局啦

好友+人

每次新既熱門機都會有一輪新既首抽熱 日本手遊慣左係咁 特別係要抽限

所以無課刷倒一兩件勁EX武就求其玩啦
辛苦刷完隻game都無野玩 玩抽

儲石儲一周年先抽
一定齊SET

到時抽唔中 咪再刷過 又win

留名睇聽日活動刷3星零件

開ser第一日開始刷，打晒主線同自由任普關掘石全抽，但都仲係一把近武同盾都無出過

講左係3星喇

兩個舊ac唔要有冇人岩 唔使錢

要第二個個ac

要第1個

活動3星件
PVP每日打3次
會唔會連紫色覺醒料都得3塊換

用活動幣換

tg

睇死唔會無限換

可能要1000幣換紫色
一場最多得10幣

力奇大師

tg: happyhappyboy

Thanks 巴打

Thz

Miss左
想要朗ac

見您哋傾緊首抽

之前刷完首抽
有三個AC 唔係幾啱自己心水
都係0進度嘅
贈有緣人小小心意不成敬意
手快有手慢無
嫌垃圾就算啦梳

呢個有巴巴托斯隻手同太刀&v高盾
係比較好嘅一個近戰嚟，要就趁熱

然後呢個係高達頭，神盾背

最後係v高背脊同埋 巴巴托斯頭
(有浮游炮EX技)
最後提提各位，七號開抽00系列，就無V高精選系列抽，可能遲啲要喺普通池先抽到

BTW，拎左講聲，比樓下知道，同埋記得自己連番FB, Google
比左您就比左您

Add me Baby

AWR7NQB8M

唔記得咗講，用者記得自己轉番password

問題係隻驚 石既收入唔持久
你打完主線基本上已經拎晒
然後每日日任送20

FREE 曜日 1星得10 3星30 (少主線1倍)
LOGIN BONUS 雞碎咁少

唔通每逢新池無限首抽?
有無得唔課? / 微課既餘地?

V 槍 同 火箭炮 咁難抽既

用元祖槍囉

in 最後一射 we trust

11:00 defender . 最後一射

呢隻由一開始巳經知係掠水驚黎架喇
一部機分parts 抽

大佬呀, 你送1半掠1半都好呀
掠9成真係頂唔順

玩埋今日爆死既話應該棄坑

更新前最後十抽，中多把太刀懷疑係巴巴up，留黎昇技

隨緣玩吧

食咗好多重覆parts先見到
原來遲啲有道具專係用嚟升技

大家唔好學我咁傻係咁自己食自己

可能珍貴到仆街

下次加密嘛

應該每逢活動先有
top tier 獎勵

而家係尊低set咁低
等你地冇得爆進度
過半年會set高

我而家先知神盾手有得回血仲要回全體30%
如果我有3隻神盾手

連技又型

腳有連錫春袋

一隻都冇

用緊nt-1身回血

AVKL3TTCR

0.6GB更新

11點先

刷首抽0.5gb
之後打完第1章又0.4gb
而家又0.6gb
更新都用左1gb幾

down緊

Ching 思路好清晰 用GVG黎介定
3000機先訓身抽

佢SER太慢 DOWN定先

以為係勇者王

明知有00 仲點會走去抽exia

Exia 除左把劍有興趣 其他不了

食飯去美心wifi down算

最勁應該就係把劍
不過讀心驚應該唔會俾你中

好想要nu背出剩個頭同個背

45mins left

首抽最好係咩？

想上淘寶買一個

岩岩抽多次都無就算

爆哂所有關，無石抽其他了

全紫EX 紫機師

nu高

所以首抽刷到有浮遊炮先開局

其實我宜幾日不斷係到諗
佢遲d會唔會似ggfr咁出交易系統
係就好

只可以換免費野

呢個真
但依家刪賬都太遲

有心(刷)唔怕遲!
THE BEST(最歐) IS YET TO COME!

姐係之後個POOL唔係限定?

唔係,pick up果2隻之後會一直係普通pool
但nu會收起等復刻先會再出

Nu背？仲有要咩？淘寶都無齊一套

早2頁已經有人整理左一套beam 一套格鬥首抽list la wo

nu 背 加 元祖槍

nu頭 nu身(玩光槍同最後一射)
nu火箭炮(唔玩光槍)

屌呀Exia唔係精選
仲棄撚左個Nu ac諗住重新玩過

搵下先

係精選,但唔係限定

Exia 係精選wo

玩光槍
頭:nu(光槍技buff)
身:nu(光槍buff)
手:nu(型)/神盾手(高攻技+回血)
腳:nu(減技能冷卻)
背:nu(型)
槍:元祖槍(高攻技+回血)
劍:鎚(高攻技)
機師:阿寶(儲氣射水喉)

格機同火箭炮機我唔識,等其實巴打post

等睇CELESTIAL BEING斬甩NU巾個頭

結論 最後一射加nu越多位越好 完

希望dynames係玩加遠距離,唔係同阿寶鬥高攻
或者出埋隻buff光槍攻手同腳,就可以成身都buff光槍

而家傷害都夠哂啦暫時 反而nu腳減cd幾好用

手可以唔要

Nu背除左型就無用？我見攻略網評價S

型->>>>>>>>實用性 好多人為左湊一套都傾家蕩產 但呢隻驚明明係玩組合

其實單純實用性唔算話高到要課金追到有 背老老實實有ex位既話擺雞泡飯個背招技都幾實用

實用性:
正確玩法:型

得依個中最多好唔好

好緊張幾時出EXIA

下面3個神組合
神高腳都幾型,冇其他可以一戰
火箭炮就差d,冇招技

呢幾件都係好野

咁就依個

你仲有5分鐘

慢慢黎啦,會放入普通池,可能每日送果下免費玩得耐都中齊

佢d組合 要你齊一套ge

可能

準備抽馬沙

回血頭

40連一個巴巴背包
無新4星 刪game

exia把劍個被動意思係初始cd-20%?

抽唔到頭背
唯有變做山寨版新安洲

個盾buff35%exskill

最後40抽中3紫武器
連拆嘅機會都唔比我

當我冇講過,係35
但依35點計?

0課力已盡

dynames個身冇打nu個頭,但玩火箭炮既人就要抽

10抽中兩把槍
原來佢槍同劍係分開

dynames個背,如果開完佢再開最後一射

原來伊撒古係3星

中左真係1000幣換紫

心灰意冷去抽人單抽中馬沙

Out Fighter

日昇高達 rising gundam點譯做希望高達?
點解無ai(莉英)換?

無transam

*得dynames有

隻馬沙廢嘅 課左咁多終於可以唞吓
中唔到nu腳呀

譯名佢自己官方都有幾個版本 特別係舊時中配同官方唔一定match
林友德

真？咁慳返唔駛追

冇所謂啦

very hard 45en一場
點打30場

活動關每格得十石，做任務又無石送，唔課咁難抽野

唔知d能力想點

點解個ser咁慢

爆體

死ser

d任無石 唔值得

慢到嘔 應該太多人首抽

個個係度抽野

是但打晒三場pve 對手有得抽?我見d人過千分
蝕左

首10抽唔抽精選

死撚咗ser?
load唔到

禾巧開心

能力值平均地低
不了

Speed 傷害減20%

仲有見到40體hard先得9粒
rising每件200*15
粉紅part同ai覺醒料2000*1
要幾撚多體先換齊

減傷暫時未見到作用

伏

減傷* 回血=神角

DNLM垃圾驚

朗 x trans

1 v 1 d人咁低戰
3埸都1下打爆

死ser?

有冇巴打入唔到驚

最後一射冇機會用

X2

一場9coin

9000幣1個力天身

入到都好慢，唔打算

笨大落地獄

個人資料bug

但力天混nu頭身
同78槍

12000金得三件四星
笨大你好野

On9
3場C rank
無懼黑警

個SER慢到呢

有力天枝狙, 但冇駕

成個serve都load空氣，除左課金個位，一入即刻load到

抽極都無頭

卡到

點解今時今日bamdie d ser 仲可以咁垃圾

搞手只求食頭香

課金個位係load apple(好似係

咩五分鐘....

屌你老母首10抽唔比抽精選

我部全紅色機 有駕駛員了
能力 先唔講
有語音巳經夠

睇佢fb都唔係點理人，應該過三個月就執得

部希望高達廢到咁邊個換

講頭先就出新pool 既時間

60抽 精選一件都無

換覺醒姐

今次D外觀好撚攪野
應該可以砌D 膠機出黎

反而另一邊隻斯摩好似ok

好明顯將個機率調低左

我頭先做緊野
而家先更新緊....

pick up = 無pick up是常識吧

巴巴加能天使背又型又勁

9件 0.3%
變16件 0.2%

因為兩部精選 之前NU係3%
而加同標準一樣每件2%

1場very hard 45體 9 幣
最後一射秒希望

其實貫通係咩意思?係咪指攻擊目標數量多D?

打一場有幾多幣？

張圖CLS

30場希望
送紫迴路

點解可以cap到 次次都睇唔到扣幾多血

人同機各10抽
乜撚都無....

佢迫你抽 能天x 7 coins. 另一隻x 5定x4 .. 抽唔中可以skip活動咁制..

活動幣有咩好換

今次D裝好似係遠攻BONUS多??

有冇
能天件x7
力天件x5?

佢玩super gundam royal 果套 活動要刷或抽活動機黎倍化掉落
即係要換紫色回路你一係課金抽 一係課金買5000幾體

各個顏色既回路用黎進化升星

真唔真啊零課 打哂所有主線打約得120抽到 你抽到咁

9000石

力天使D件仲勁過NU課長們又要出手了

成日單抽中

手背明顯俾4星寶夾nu頭身用

希望活動30場送1紫

Nu係愛丫

btw 呢d驚個玩法係鬥長命換足佢d垃圾活動機 加大自己個機庫等下次活動有你收藏左既機就有你份玩 你要每次都跟足就預左要課大佢黎追

出兩把滑空炮俾我

競技送太少石
扭蛋機率又低
完左主線之後好難再儲1萬石

屌佢老母 我100抽大爆死
出得三件紫件仲要重複

唔覺勁過
除非玩火箭炮先要抽

醒啦 棄坑啦 唔好再比笨大呃啦

基本上係你有4星寶先考慮追個背隻 咁 不過nu無左個機背轉左太陽爐好撚柒

棄驚保平安

你有能天使零件的話 旭日幣過關後7倍
力天仲4倍
只發動一個 不疊加

咁撚仆街

99%改左機率
儲石保平安

有疊加既話5*7*9 十幾場換得哂全部件

老實講 佢唔洗你刷100 300 500場已經算係咁
以前500場要課肝打

50抽乜撚野都無
屌佢老母繼唔繼續課好

以前係想直接課俾佢唔駛我肝算

如果淨係換希望.要幾多?佢可以換15件係咩意思?

即係迫鳩人一定要抽?如果唔係打餐死?
都好撚糞下喎
你話多1.5倍都話算
而家7倍?!

明叫你抽

自食升技 藍色max好似6lv技

最盡63

1000/9 *45體= 5000體
1000/63*45體=714 體

即係唔升技.50幣就換倒?

所以佢某程度上係要迫你最少抽到每次活動pick up 是但一部既任一位置先唔駛肝

用段食裝
同埋賣出去換幣再換扭蛋卷

玩光槍既話手同背ok,其他不了
如果玩火箭炮就要抽埋個身

而家就課 後繼機你點玩

垃圾game

好撚賤wo

係 換晒 五件

我覺得而家唔洗課
一黎機率低左
二黎冇神機神角
Pve 輕鬆

單純考慮要唔要抽一件求其pickup刷紫回路搞進化
佢進5星既料一定慢慢限住出

想問AI一抽返黎係咪都係3星
我抽到封面隻伊撒古但三星黎係同一隻黎定真係有隻三星既版本

用盡d體都要14日先有5000體
計埋你會升lv,當你只要4000體都要11-2日
但個活動得7日

so 一定要pick up or 課金回體 咁可能課金回體黎講成本低d 唔駛賭

封面隻伊撒古係三星黎,你被佢呃鳩左了

課

600 mb 主線冇更新on9

但佢上到金嫁喎....
仲以為4星
即係得馬莎係4星
抽到6千石機同人
得把4星槍
又比槍我屌你老母.....

根本係得收集狂會課消費緊高達迷的愛
暫時未有實質同其他玩家玩既模式
根本就係單機GAME 買PS4隻GB3黎玩仲平過你課

冇主線那有石

我打2000換左果2個紫覺就算撚數

其實如果佢出下d支線係打d原創story俾人拎下石都好呀.. 即係打返0079呀 00果d story關咁

點解有D裝 係用唔到既??
有把槍 我3部機都裝唔到

不嬲3星都可以上金

唔係全部角同件都上到5星咩 單純係原4個天花板高d

隻game個pk係咪on9

經典劇情模式！

係咩
SOR我未抽過AI......
屌得幾隻藍色AI
石又無哂......

2星都可以

因為笨大預你 想上5星 既都係課長
所以會俾錢 抽件 同 用石爆體

巴哈已經屌到開花

我打2000+50算了,有時間多先再打下

你抽到exia 咪可以輕鬆打

首先你要抽到能天

尋日真係俾我估中
換紫要1000幣 之後一場得10幣左右

姐係點
抽精選有coin
定賣？

唔係喎屌
2000個幣/9粒每場 = 223場
223 * 45 = 1萬體

變相Vip
課金抽中能天使
等於係人地既7倍進度

即係一pack石

有能天使 打活動跌幣 7倍
力天使 4倍

20抽fail放棄算

而活動只有7日

20抽..中把劍總算有加X

岩岩好砌到部巴巴太刀exia 背同牙朗既機出黎

笨大真係勁
咁快就變糞驚

垃圾活動 棄game算

佢三號機
兩粒頭升 係綠升上黎

琴日個巴哈小編仲走出黎話會出乜出物 而家出乜都假 平民0課想肝黎換0課都唔得既驚一定玩唔到3個月

你set 1.7倍同1.4倍我都當你合理
7倍同4倍我真係屌你老母迫人抽

屌你十抽藍色粉

唔抽保平安

越多人抽 即係代表笨大 呢步 無錯
試水溫成功

得啦棄game
等玩vanguard zero算
反正就有beta

成部exia先7倍？ 係咪連埋遠近武器

抽左三野 單抽
巳證實同佢地無緣份

其中一件

太糞了

求其出2部唔算最熱門既1線機都可以好好成績就證明左要活動機pick up刷分係岩既 你地無做錯到

好撚似digimon

抽活動精片倍分

抽中左exia先好打新活動

慘 次次活動都要抽中pick up 先玩得

2000幣/63粒場 = 31場
31 * 45 = 1395體
7倍 = 要用盡4日既體

2000幣/36粒場 = 56場
56 * 45 = 2520體
4倍 = 要用盡7日既體

即係話就算有4倍,你仲要解每日任,即係你就算有exia件4倍都要爆石

開頭明明幾好

都唔改舊有game活動公式

照搬課金 item 倍分

你重睇/信巴哈

卡驚?

唔信架 不嬲當花邊新聞睇 第一個活動試水溫 第二個活動調節 如果下個都係咁垃圾就唔駛長渣 唔會玩到過1個月

集揪

係
card fight vanguard zero

早知射比mon亨冰園

一早訂左mhw同埋psn特價果陣買左一年

基本上強制課金 想長渣都難

有活動都唔送10抽石俾人抽下真係好濕9

果30場係咪要.打45?

從未見過笨大game送抽

line同super royal 呢2隻都算送石大方 你肯肝就得 但抽唔抽得中pick up同限定就..

龍珠有3送1

見到Nu 咁多課 仲洗鬼送石引人玩 咩

nu係高達入面有獨特地位

屌你老母on9 game

估唔到佢第一部會擺nu姐 通常馬反系列都係大殺器 頭1個月搞大型少少活動先放出黎咁

換晒 部Rising gundam
同藍色覺醒算

一開始引人 落坑 點都要既
生意既野

但本身exia同力天有冇咩parts突出？

Exia 把劍
力天 把槍 同個身
好似

我屌你老母 短炒都唔撚洗咁呀嘛
難得出gundam對戰先比面課下抽下
你咁撚樣出活動

真係棄得驚

力天背有a級技
力天頭回血畀隊友用

一齊上fb 爆佢

今次係每件0.2%

課咗一pack
抽晒得把能天使手

拎翻gundam breaker3出黎玩先

exia先岩,成日唔識分佢地d乜天物天

嗌返英文做exia同dynames 囉 講中文好亂

講顏色
藍綠

今次抽真係伏到爆 早知抽晒nu好過抽今次個pool

個機率會晤會太閪
12000得隻腳

一件 0.2%

夠架喇
可以7倍

集體棄game

課金 不了
留錢支持義士好過

等陣邊隻腳先
另一隻4倍

即刻抽咗一吓十連

等多陣睇下佢跪唔跪

Exia

個背

首先要上fb X 爆佢 先

個effect又做得幾靚嘅

已經唔係課唔課金既問題
到底隻game有咩野玩？
抽完 屌你老母 都無野好玩

我想要能天呀

迫你抽pick up 件 進度比人快幾倍 都夠賤喇

活動 coin 換咩好?

同埋個PVP係做乜鳩
都唔知玩緊乜

紫迴路

有無 能/力天使 先
無就唔洗諗紫色野

抽完都冇動力打

其實同掛機game有乜分別

所謂既操作係人都做到

登入收集game

打AI

老老實實打223場都唔係問題
但你體力回唔切呀大佬
一係你就等協力開左可以唔使體力先開依次活動
一係就計岩d體力正常人都可以7日內打完

無 仲要無咩難度 挑戰性
Very hard 都係得15000
Auto 都過到 自由星期very hard 都30000 50000

係秒AI

抽左一堆藍色綠色裝有咩用 卡住曬d位

想問力天使支槍叫咩....

dynames支槍

THIS??

我習慣綠色全賣

想問下點換駕駛員
同埋點解有D裝 係用唔到
有支紫槍 但換PARTS 唔見有
開部機新出黎要裝到

一抽中三部 差手腳就齊全身

三抽

咁多人嗌機率差，上面又幾個歐洲人..

lm

全藍綠又PO出嚟咩

首先呢隻驚有幾多人玩

送帳

感覺紫色機率下調
之前10抽成日出紫

放全套Nu 仲有大半隻神盾同巴巴
有興趣加我tg

仲有800石

有興趣tg我 重有1300石

成班棄坑

3部機差神盾頭

加好友
APCMEHCPN

紫色角一共有3隻

一個Acc有元祖槍+矛,但係得2件nu
一個Acc有全身nu+火箭砲,但係無元祖槍同埋4星近戰武

玩邊個好D?

緊係玩個值錢d啦 nu
依隻game 用3星裝都夠打

補返圖先

抽唔到又講你知咩 9000石 60連 一件4都無呀

仲有咩平台可以放 帶埋我上路

點解無渣古飛踢post

好友：AAP6RLLPB
主力nu gundam

屌,綁左Facebook但係入唔返個acc

巴哈仔話要退款
課左既巴打可以考慮

你係咪同一部機玩繼承
如果係既話 恭喜 我中過3次伏

聯邦叛徒

笨大：發下夢好喇

好似唔係bamdie話事
apple同google話事

咪又係退Apple

歐洲人 照舊會出 紫
上面幾個都係

即係點? 一定要繼落另一部機?

試下退先 課第二隻都無咁嬲

要有理由先接受
好似bug 到玩唔到...
成日維護玩唔到 呢D

有冇退過既巴打知點搞?
我印象記得d人話apple好易退

同一部機可以架
不過你要先刪左個apps再裝

要cap 圖 or 片 真係玩唔到 同 彈驚

咁麻煩架咩,我見人講到好易

之前有成功例子同我講
好似退返6成

apple退錢 唔係由人去判定 係比系統過濾
理由用小朋友誤按之類就ok
唔好用咩有bug 隻game營運差個D

關錢事就唔會易 第一次退多數得既 但通常退到1pack 再多難度就高 同第二次開始好難

人地同我講架咋
不過一定要俾埋交易編號 要逐張單退

唔關事
係次數同金額問題
頭幾次 D理由合理100%退

理由其實唔重要 頭幾次一定退硬
只要個理由唔好咁on9就得

用咩理由?

Apple選項個堆 唔洗解釋咁多

活動d成就冇內容，係咪大家都係咁

不過退之前諗清楚
apple退費係有限次數
退到某個臨界點 就算你幾合理都會彈
依個時候就開新帳 不過同D詐騙公司無咩分別

我見要入野

試下先,嚇鬼死

你失敗咗就無架喇
係要一開始就重安再繼承

shit

google幫倒你
通常要sd email

bamdie第一個event就露哂底

你可以試多次既
唔係就搵客服 佢會叫你提供資料再幫你復原

但你要記住一個人淨係可以玩一個帳
對話唔洗解釋咁多

仲諗住等佢出Zeta個陣就課下
第一個event就咁差
不了

有咩特別

以前tvb播既時候港譯好似係希望高達

Same
都唔知要做乜

normal clear 1-10次
hard 1-20次
very hard 1-30次
加埋60個

台仔好似係叫日昇高達

無課或者非洲抽唔到pickup機就唔洗旨意係活動度換到紫素材
逼課金

No 台仔係日昇鋼彈

唔好1500石抽，要單抽

Thx巴打, 入左單問緊

咪伏人啦 十連保底抽有17%中4*㗎

十抽 5% 抽十次咪50%
十抽先17%

係第10抽果一下有17%中4星
即係5% 抽9次 + 17%抽1次

點解要抽pickup機？有加成？

三十抽先中兩紫

你起碼中左先
上面大把人1pack先中1

棄坑 蝕左幾pack俾bamdie 當俾佢執藥
5％機率 第10下有17％ 6次10連可以0 4星 呢d叫機率？

50抽0紫都試過

自，見到5倍同7倍

概率唔係咁架

20抽exia 隻腳...

維護

申請左退款,只係即時退到300蚊以下既單,同埋只可以退3次
300蚊以上既退唔到

咪係 一係中一係唔中 5050㗎嘛

pvp認著我

死撚埋ser
課左2set得把死人槍
係咪維護退石呀屌佢

維修改咩

有exia裝多7倍活動幣
一場45體就夠換一套活動機
快人7倍換野
個差距大撚到

cap退錢啦

冇00 pick up件一場VH得9個幣/45EN
有一個exia盾打一場6x個幣.....

糞驚....

有冇話要幾多件exia先有七倍效果

any

抽到個太陽爐

中大獎呀 清

冇石派 抽條毛咩

飛黎飛去有殘影,

咩名

transam無加速

真? 尋晚開始玩

?? 即係點?
新手玩家

好開始嚟

仲可以點儲呀6000石都抽唔到1件00，早之尋日用晒黎抽nu佢啲任務我比盡佢咪最多得15000石派而家部機得個nu手仆街Bandai

係咪俾人炎上緊

exia招transam加攻唔加速

唔知日本仔有冇屌呢

twitter暫時仲係好溫和咁屌緊
利申：大大力屌

你指日本定巴哈?我淨係知屌你老母笨大

本身課左pact

睇下咩料先再抽抽

20抽中 Exia 係咪要感恩

all in 八千中得一個力天頭 頭四十抽開藍綠

Exia 頭

講堅未見過pick up 多左target 就要除返開個rate

想問呢, 1. 詞彙, 個到state嘅野係能力值? 叫詞彙咁奇怪嘅
2.仲有呢, 發動中....+XX% , 個發動中係指要開咗件裝招技定點?

3.仲有首20抽中高達身, 佢軍刀+17%, 軍刀=劍類, 定一定要個名寫住有軍刀e.g.騎士軍刀

把打用咩原因？

唔使理原因的
係系統即時退
你打屌你老母都得

入唔到game嘅

退完會點？無晒game data?

1.2 每件裝有自己詞彙 1件1點 儲夠5點先發動到
3 要寫明軍刀 好似係 操作提示有寫總共有分咩類

會唔會改幣數呀, 俾人屌緊即改

改埋體力就差唔多
回太少

睇BAMDIE做唔做野
唔做野可以照玩
做野就刪你AC

即係唔同裝夾到同一個詞, 個能力就發動到?
咁好難姐

等你包膠

我238都退唔到

佢公告唔係話太多人連線會lag所以維護？

係咪個機率要改呀
之前每個10抽都出紫
今日明顯地3個10抽先紫!

其實咩事 無追post

執左粒

之前識個課長 玩ggfr
佢課左成皮 隔左一段時間之後都退到一半喎

我淨係退到個58

呢度大把人60個先出
30抽收收皮好不？

要睇遊戲 同埋你係唔係成日退

如果成日退 好多都唔心你退

Nu果陣個個10抽都有架

個成功退款通知係點？
即時講成功？定EMAIL？

直接話refund比你 但其他我打同一個原因話唔批

佢無話點解維護

睇番龍珠d偷改機率d閪野 係依隻game又再出現

退左超過3次?

一次咋 個ac之前無退過錢

更新完入去單抽幾野

果D應該要EMAIL去叫佢退

我318 refund到，佢話退款成功，反而機師就真係難抽

用咩理由？

On9活動，機率一定低左，又唔中活動機或課體力先玩到，屌你老味咁我重練刷首抽好過啦

我買錯了

我上面已經講左

佢唔會派石 送既石有限
你一係好歐下下4星 一係課長

唔係爆死咪唯有無限首抽

但你玩得幾多個POOL?
下隻又滅世 好似依家DYNAMES斬甩NU巾頭

重抽一件00 parts，之後打7日任務，乜都可以換齊

Ben Die正仆街

係咪要改返機率up+派石

Dynames勁過nu?
好似得個背勁 nu個浮遊炮又真係太廢

通常係google未退過先有三次ai秒退

細金額就唔好哂左佢

邊有斬甩NU巾頭

改得機率佢要回石 如果唔係屌得重金

晒左次58

佢改機率既話咪要回溯? 一出就抽啲人

偷偷改

所有game都係偷改返就算，點會回溯

棄bandai game 保平安

拿

佢改得就唔差在回返3個鐘

比你再抽過

頭先d大海豹就

一定同你哋講話太多人上線所以爆ser
但其實偷偷地喺度改機率

利申： 仲未抽

有既 以前有玩另一隻高達驚試過個pool 入面少左野/多左野係即停再你抽左幾多石回幾多石俾你仲唔回溯

唔會回 佢佛既就賠返石俾人 閪既就當無事發生
一回就關埋人地果段時間課左金抽既點搞？

回番石啦屌佢個閪

屌你老味我爆體呀
點賠先

我咁講都係因為

佢琴日個維護公告 有提到回溯

都咩年代，重會有非人為/意外回溯

佢特登提

係 唔算難 同類機d詞都多數可以配合到
例如巴巴+高達就共通左主角機（格10%）
所以唔係求尻其裝哂紫裝就係
夾得靚可以有3個詞 更多額外加成

唔得

算啦

咁就仆街,你退得d又退唔到d
但bamdie可能會照封你

デュナメス:射撃98％アップ＋誘導17％アップ＋リロード20％アップ

νゴミ:射撃20％アップ（笑）

甩到唔知碌左去邊

DYNAMES頭個技能 全體射擊+39%
COOLDOWN 30秒有效時間50秒=無限 O)

最後一射 + DYNAMES 頭 身 背

最後一射over power 根本唔洗加成

又維護到幾點

封就應該唔會封嘅 佢比得人退都預左有人退架啦

個設計錯到離譜 抵佢係twitter 俾人炎上 仲要自己刪炎上留言

DYNAMES頭畀隊友用
自己用v頭有buff射exskill
係得個背同手可以換

方丈份人呢就.. 要睇營運 通常未必咁得閒個個有退錢都bam 但有少部份驚一退即bam 好勤力

睇佢執粒都係好事

而家apple係咪退唔到？撳左退款佢話唔符合政策

咁快講執笠

佢都係換皮轉下隻 高達呢個題材係手遊界餓左人咁耐

bamdie之前d game係好勤力?

係，我課左6包$618，全部唔俾退錢

要問龍珠d 手足
我近1-2年都無玩bamdie d game 係衰左係呢隻手上面

好彩今朝抽埋個十抽落舊pool，唔係一定忍唔住中伏，雖然都係中左把重覆太刀

原來咁多痴線佬
仲以為你地只係輕輕課下

龍珠外判,唔係自己做

Dklm 未試過一隻game會搞到我咁撚著

係 同埋我一個背都冇

auto 唔批既就email啦

影佢nu單pickup 個率 同雙pick up
打幾粒英文

6pact 618真係

其實我都覺得呢隻好有潛力做bandie 翻身作

屌佢老母66600石都冇一隻完整嘅exia同dynamic仲要唔比退錢，玩MSGO都冇洗咁多錢

pick up機率
連線問題
引繼系統失敗 ios某版本有問題張圖attached埋俾蘋果

我gb1 ps3果陣都有排好鍾意玩
全部件都可以打返黎
但依隻變左完全唔同

msgo 唔中金都最少有銀既俾你撚下過下癮

thank you 巴打

如果有trainee 回 話唔得 叫你自己搵笨大

你叫佢搵super /senior出黎講

限apple

唉 明明醒水知機戰 人機技分開抽知伏唔諗住入坑 點知衰左係呢隻手 全部部位都要抽 屌佢老母

app store 轉US, 會快啲, 打英文

第一次回既 通常南亞黎 個名怪怪

搵super就大機會出日本人

單機game ggen 開發變左宜家課金開發

抽都唔係問題，但佢體又少，第一個活動又on9明想屈人課金，未翻身就自己收自己皮啊啦

45體 當我50lv max100體 等大半日上線撚兩鋪 真係一支煙都未食完就熄驚

啱呀, pvp 同隻Ai打

諗諗下仲衰撚過se隻last idea

要等佢load，我一支煙打2場30體左右

ps4有得協力,依隻仲要冇

lee隻垃圾驚堅厲害，第4個post已經俾人屌到飛天

我都課左6pack

棄左十世
唔怪得熟口熟面

5min 1體，45*5=225打一場要等4個鐘，打完一場就無體啦

本來都預左隻game會有糞既一日
但估唔到咁早就開始

話說我啱啱打完排位都係

得Rank C

仲有係任務成就又冇石送，變左用石回體係回唔到本

通常一有新坑d名都特別熟口面 apps台d 巴打

咁快俾人睇底牌 佢西9利

巴打an定ios?搞左退款未？

排位係咪每日重置？我打哂都係得c

除左主線無途徑刷石 活動連幾百石都無得你換 真心垃圾營運

仲諗住會扮多陣

無諗過第一個活動pool機率就露底 通常頭一個月都扮下野交下功課

an機，暫時未搞退款

抽晒一陣之後就突然話維護屌佢係咪set 錯機率呀，強烈要求退石

有冇巴打影底左d pickup機率

同求

本年度最貪錢game
第一個event已經趕走哂啲客
利申game 已del 無backup

賠番2 PACK石黎呀

應該係 打得嗰三po on99咁
開一下EX技 就完左

頭先去巴哈睇頭幾個post都係叫人退驚

屌，咁點撚樣rank ss

課1pack 不如直接買隻完整版既碟慢慢玩
係Bandai呢張賭枱到玩 輸死都未得天光
仲有大把機未出 個坑深到見晤到底
仲諗住課既 真係要諗清楚

係咪執咗笠

我試左右好似出多幾招ex 技會加分

上次咁抽nu，直接買盒模型仲實際d
Rg版nu就出

其實開幾部扭蛋機，俾人抽自己鐘意嘅高達故事機咪好囉，搞成咁真垃圾

次次課完抽完個聖人mode 都同自己講買console /買部pg砌好尻過 但..

不如直接賣隻手機game,然後所有件可以好似ps咁打出黎仲好

Bandie 99%急推
未整好既game黎

所以一零課，二搞好夜神首抽，三開小號

咁佢點賺錢 賣3舊水一隻你又唔會買

突然維護既屌...

可能會

dlc

免費再引你課
已經係手機game 行規黎

扭蛋抽一部限最少貴過一隻console 既賣價 成本又低 d cg原本笨大自己就齊哂 copy& paste

原來係咁計咁龜縮再岀技咪得，重打乜鬼叫咩pvp

一係買模送code，遊戲王咁

維護到幾時

17:00

入到game

1000halo

咁孤寒不如咪派

有無人知原本抽幾多%機率

5%? 4星

屌你老母， 即刻抽番10野試下個pool 啦

9綠1藍 nt1 腳

抽到一個打幣加成幾倍咁吸引 仲唔整低機率回收返啲石咩 利申 20抽無紫

新pool實際分享 40 抽
2紫 一件係exia腳

1抽又係藍沙

棄得

單抽紫沙,高達頭

更新後,廿抽 力天頭

見佢有1000又抽下
都係全藍綠 可以刪驚

岩岩申請左退款 即時回報退到1個318 1個238
仲蝕緊3pack俾佢
等佢email覆

Ios可以喺邊比email佢？

618要email?

我都係回報問題果度打內容 但佢回覆你退款成唔成功都係by email

成功唔係即時架
我見佢回報問題拒絕好快手,應該係電腦黎

但我一回報就咁，完全冇咩email嗰啲

即時果d係金額低佢會電腦審核即批 但金額高果d佢有寫48小時內會有專人聯絡你跟進 即係email你

我冇寫,佢直接話唔批

我都係咁

Ok 不割席不棄坑

呢d係你個額爆左 佢直接電腦審核第一層就bam左

btw 退完款你呢個apple acc算係廢左 之後唔好再拎黎課金啦 課金既話申請個新架啦 因為入左black list

神盾背

重要唔係last個件精選確定
一定唔只個一%

唔撚係呀，幾年前退過一次3xx就black list ?

垃圾腳黎姐

係

太多大6人刷退款

3次一個accc

black list特徵就係你申請咩退款都會直接bam左話sorry 唔符合資格
聽講話會慢慢解返但唔知等幾耐囉

搞咩個個退

我已經4年冇退過
對上一次退係第2隻game買完石,唔知點解收唔到石

9000石6次10連0 4星 我點解唔退

利申：我課齊全套nu架 但今次個雙pick up呃得太過份

我正式宣布 Gundam Breaker Mobile
係比New Gundam Breaker更垃圾嘅Game

利申 都係覺得GB3 係最好玩

我一次咋喎

你解左先退到即時話已退款果d 2舊水同3舊水 如果未解blacklist直頭你一按完申請退款唔夠5分鐘蘋果個email就sd官方門面說話俾你話唔得

咁唔知你 蘋果個公司政策實際係點要問返係入面做apps既藍精靈 我地都係根據返自己經驗推測為主

3個月至半年解

講緊兩年前

而家應該唔解了

有A技唔差嘅

屌你老母
我課撚左2pack
抽左15000石
你而家無差別派石？？？
仲要得1000？

1次10連都唔夠當無數

好似無乜直接/間接關係

貫a,威力d

你當佢防穿A

咁咪打個和囉

威力a 比佢穿c 可能都係大力d

係唔知佢防穿實數定%姐

係咩

垃圾game 88

有冇template

岩 好多時你退款 cs都會叫你搵返隻驚聯絡彈走你 一定要同佢講你試哂各個方法去同官方聯絡都無改善或者根本搵唔到佢 已讀不回各樣

點會無

可以邊到搞退款

用略過券唔計成就

email佢

有無人觸控移左位

好多人棄坑

我都課左4packs 唔退了 不過哩隻仲衰過火紋 d體力

退左可以繼續玩既

活動45體 然後打肥關35體但係掉率感人 35體夠膽死保底1藍或者1綠都無 派全白俾你

退左係咪會封ac

老老豆豆 寧願刷個首抽是但打活動然後唔追4星玩返d 2 3星組合
之前砌左隻積根幾靚仔

重練抽天使打活重有效率過你而家

好似唔會

2-3星都要支元祖槍

Bandie 真係仆街到1鋪45體得9個 1日5、60個 得7日
無倍數零件 根本無可能打到1000個。

無啦 唔返轉頭 退左幾多拎返幾多 玩到佢bam我為止 佢唔bam我就繼續得閒開下隻nu黎打下j

做到咁撚肉酸

俾人活動肝黎換既野根本唔係成本黎都要做到咁肉酸咁乞衣 想賺人地回體錢都唔係咁賺架

手機驚都出咁多隻 哩隻係我第一隻打主線打打下都會唔夠體既驚

唔好講活動 連主線都唔夠體

唔係喎，活動成就送一粒，換就一粒，但覺醒要3粒喎

笨大乞衣又唔係第一日

mb 大媽組裝

回本 賺5 6倍一隻

神探

唔係咩

以往經驗 AN機退先會封
IOS退係唔會封 因為APPLE唔會同代理講係邊個AC

我用夜神佢話版本不兼容
有冇巴打知點解決?

An都唔會封 我買首抽個時見到有黑石 280人仔1packs

退錢同黑石兩樣野WO 笨大好似係唔封黑石

android 要退好多次先會封，龍珠legend 有玩過就知

咁撚難抽 狂出藍裝 改低哂機率

黑石係來自退款

想問用哂石 退錢得唔得

明顯改得好低

同一樣野 有黑石就姐係退錢唔封

原來如此 我仲以為黑石係用假卡

岩岩課左2pack 2皮幾石 得5件紫

想掃退款 得唔得架 嬲嬲地

2萬石應該要抽滿2部機連機師

如果每10抽都有紫應該得

維護完抽機有冇變化？

有無反應爐

重複嘅4星有無用？

其實我唔介意抽蛋有幾伏
我係好嬲點解D遊戲內容可以廢到咁
好地地一隻高達對戰game 搞到成舊屎咁

1.解體換其他4星件
2.食黎升技
3.畀隊友用

我個人感覺低左，50抽得2 4星

明白，唔該哂

以前係間中一抽係藍色,最多都係連續2次藍色唔會連續3次
而家調轉左

互食升技，或者頭手腳身背可以用3件分解嚟抽頭手腳身背

仲要再低咗？

3件同位可以避免中該部位

專登留石 抽咗30抽都係得一個exia 盾
活動又打得2場就無體 你玩埋我個份

有exia盾咪算好
起碼叫做可以7倍
冇抽到既人真係食屎

有冇退款sample參考下
同埋洗唔洗cap埋圖

要3件咁多

有 但唔撚低 想退款 求求教學 想退撚埋之前果d

隻驚已經夠悶
連活動都要課金抽特效先換到野
自然體根本換唔到覺醒迴路
玩黎仲有咩意思
一隻驚玩活動課金係黎買時間
唔課可以靠肝去追
咁先係正常
pvp一定課長世界
呢個毫無疑問

+1

頭幾次退唔洗,會即刻系統退
去apple個購買紀錄度回報問題之後揀退款,是但寫d野

痴左線 兩下都藍

正常發揮

個PVP
唔撚知點諗出黎 一日限打3次 分數都係亂鳩黎

用咩理由 想退埋之前果d

點解活動可以咁垃圾 好彩未課
5倍7倍
1.5 1.7都話丫

垃圾game收工

20抽 中技火箭炮 已經第3技
想棄 冇7倍已經唔洗刷活動

迫人抽
再調低抽中特效既機率
計劃通

如果想退晒我都唔識,你問下其他巴打

早知留返D quota課Pokemon好過

仲係處理中

我場場贏點解得C rank

呢隻應該都係第一隻game個download資料可以咁撚慢

用咩理由

我開頭以為贏就得，原來係計分。即係岀技，無傷嗰啲分

唔怪得原來係咁

原來買得一次
Btw 白銀交易所啲token點打？

賣綠裝以上送

用神7

我無課過，但係戰力完全推唔到上3萬囉
升哂都上唔到
我而家有9000石留低左，可以6抽
諗緊博唔博好

但係我僚機又勁廢
1516咁
主機 上唔到三萬

以下僚機圖

比D意見我好糾結

冇禁過野 已經咁 見上面d巴打話 可以禁退款

8packs 抽唔齊nv路過
準備退款屌怇老母

留名跟進

同你一樣8pck了 想岩岩課多2野 儲夠10 不過 算9算 退款算 唔知比唔比每次咁禁黎退 要禁8下

冇課一定要等限定，忍手，呢個唔係限定池

你地通常用嚟買乜？抽蛋券？

我屌你老母 100抽全藍 點9樣現呀

垃圾笨大 又係出埋d咁撚樣既活動同PVP

8packs除返開大概600抽/59次10連 屌佢老母都抽唔中3%既野
去到差一件齊set就暴跌%

覺醒使唔使升滿LV先可以覺? 覺完又使唔使從1LV升過?

巴打退到 教教我 好撚嬲 岩岩抽果2皮石

咁快手

今朝抽中綠手，維護後再中藍頭
爆券打
得返15張中 5張大

7倍咪快囉

一場63？

咩叫限定池
唔識

我係準備退咋 返到去照上面巴打咁講send email+app store申請退款
講真 如果佢8packs先抽齊我都冇咩野 真係屌佢老母

Ok我都試下先

綠手45
藍頭63

真係要退呀 屌佢老母 100抽咩9都唔中真係第一次見

email你地點講？

我都想知

抽中力天身
我想問裝埋exit 係變5x7
每次活動出35倍既跌野？
定係一係7倍或係5倍

快到

打剩hard 10次 完

試咗兩件唔可以搭黎加乘 最高一場63

個帳係係淘寶買嘅首抽號，當時有巴巴托斯嘅身+手+背+矛+炮，買咗300RMB=339.32HKD。

總共課咗$58+$618x6=$3766
而只有頭兩筆交易成功退到錢，之後嘅5單$618都顯示「購買項目並不符合退款條件」退唔到錢。而家send咗email申請退款，等緊回覆。

8月1課嘅$618補齊咗巴巴托斯，印象中抽完淨翻7千幾石。8月4號課咗嗰$618本嚟諗住追nu，但係忍咗手冇抽。

今日訓醒一次過將啲石(大約6萬幾石)all in能天使個池，結果慘烈，體感十連得藍色冇紫機率甚高，供大家參考。

~400次咁都中得16隻

我明喎

但巴打你email內容同格式講乜

寫咩理由

係咁彈apps

能天都課到咁
出自由 正義咪all in層樓
想當年SD gundam 用左7000 買左隻自由正義返黎
到頭來 3個月有設計圖同抽

退款理由自己GOOGLE下點退款啦 點俾個template 你姐 要講既野上面我地吹水果陣已經有哂提示 同埋又唔係咩公司信 唔駛理格唔格式架.. 想寫咩咪寫咩囉 有禮貌少少 唔該前唔該後唔駛特別提啦

個post傾退款多過傾隻驚

sdgo肯肝肯等都會齊愛機
今時今日嘅垃圾手機驚唔課金點會齊